粉嶺華明邨有隻狗狗走失左

幾乾淨唔似流浪狗，佢好似係度等主人咁

Push

試下擺上fb狗群？

推
好慘

push

推

仲以為黑色

好可憐

好靚仔 主人快d接返佢

原來係真狗

好可愛希望快啲搵翻主人

以為講藍色狗
對唔住侮辱咗真狗狗

屌我以為係警犬..點知真係狗

有冇狗帶？
試吓放上貓狗協尋group

好想同佢玩

好靚呀

唔見左佢啦